一代防中

老老實實，點解每次提起一線防中
都無人提戴維斯，但係偉拉，施多夫，堅尼就個個都記得

容祖兒艾辛都冇人提
明明車仔個期係世一防中

施多夫攻中黎

戴眼鏡好7

佢真係勁，當年巴塞有細哨都係廢，係季中靠買佢先打起

如果講全能中場我第一個會諗起戴維斯

係囉，又有遠射...

不過我鐘意佢踢祖記果時

尼維特

嗰季係0304, 印象好深刻 季初巴塞都係排緊中下流, 季中轉會市場由祖記借入davids, 就由下游一路狂追 十幾場不敗, 一路追到去亞軍完季, 當時好多人都話如果球季更長既話 甚至可以奪冠 佢真係當時巴的最後一塊拼圖, 有個硬朗防中即刻激活左全隊, 好似變左另一隊咁 好神奇

耶耶耶

沙比都係防中黎

係囉

冇馬基利尼? 此POST已完

唔明點解祖記會放

在2004年初的冬季轉會市場上，由於與以時任祖雲達斯領隊的馬爾切洛·納比（Marcello Lippi）為代表的球隊高層不和、導致長期打不上主力的戴維斯被球隊租借到了西甲老牌勁旅巴塞隆拿

無卡域克？史上最強防中

打卓球架柒綠！

果時好似巴塞有高古？

最記得勁多荷蘭人

加度素 馬基利尼 甘比亞素

老啦果陣已經

左腳重炮 果陣winning好鍾意用佢

干堤簡迪

無施蒙尼？

戴維斯的第一印象就係眼鏡
好撚型